［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（110）

牙 五

唔小心爆咗天~

等食飯

咁你拖落去無疾而終
咪盞自己唔開心
不如一野爆9佢 等佢比反應你
怕尷尬咪打電話/facetime lol
型d咪等佢翻黎個陣lol
但熱情過去就

你覺得有冇機先？

唔係嫁，我問嫁 起碼要知道條友係想以咩關注發展

唔信你會做到

very agger
佢一開頭一定冇依加咁順口
後尾越拖越耐
flirtflirt下就無曬感覺架啦

佢唔夠你爽快丫嘛~

我知就唔洗咁頭痛

我得架
因為呢幾日我心情真係差到嘔

係囉糖er你有冇掛住我

對唔住

歇腳亭

無用嫁，男仔唔會feel到呢啲細微末節

佢會唔會主動約你食飯之類？

冇腦架你班男人？

冇 走啦你

榴槤妹呢幾日好似冇點出聲
應該有野忙緊啦~咁我打幾鋪機先

你話你日日都講"好掛住你"

無錯

無錯無錯

佢會以為你只係m到要休息，然後佢又有大把女同佢傾

唔好咁 serious , 我地都知你辛苦嘅~

會
佢有話番到黎香港就會約我個啲

糖兒有冇掛住我

屌

我平時幾忙都覆佢
同埋其實我係長期online

我前上司走請全公司飲天仁

今日開始就唔撚講

你有冇先

糖糖咁我呢

咁有時真係好攰嘛
我都唔想架

好似有啲機喎 試下唔好read佢啲信息，睇下會唔會不斷搵你

[member]屌 個陣係朝早七點講/member]

聽住先

我冇開藍tick

好掛住好掛住

分身不暇喇我

講左既我請你地飲天仁

飯兒就有道理 可以做森林裡面既貓頭鷹長老

我係覺得估下估下好辛苦

咁我走啦 bye

冇呀

見到個陣心諗
下 乜連妹唔係好黑?

係咪攬住第二條女咋

試下唔好覆佢，睇下佢有冇繼續搵你

dllm

貓頭鷹好 cute cute 架喎~

學下連妹條仔先

me2

好啦

仲未係嫁

姐係我

覆得咁hea

屌 你比連妹ff下啦

你係唔係？

咁送你比佢

sorry 啊 信號唔好

55

屌你老母

真？咁點算？

唔好走啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我屌到佢射

do whatever you can

冇得算
由細到大都打波練波曬到一直都係呢隻色唔識白番

屌你笑到噴維他奶

隨便

屌比你地愈講心情愈差即刻唔想同佢講野

翻到香港再講啦

走左啦我太遲啦你

有冇圖
黑到咩程度 八卦一問

笑死

拖一拖 等一等
怕這點 激情 最後和緩
拖一拖 等一等
終於知 表白 刻不容緩

佢一定要又白又滑？咁我覺得你唔好表白喇 有啲男人好膚淺

去咗上海?

互射~~~~~~~~~~~~~~ 12 碼~ !!!

‘
真心
個個都叫你爆9佢 你又唔聽
’

吹牙 又白又滑就膚淺牙

原來大家幫到手

克兒~ 一陣 2DP~

有啲男人呀

返工就係 聽日同後日放假

1分鐘又衝出黎扮男人

係呀返黎再約你啦

好快就會忍唔住同佢講 "我好掛住你"

邊度有圖

不如我們

影

唔會囉屌

手/腳

影手
crop個方格出黎睇下
一係你搵示意圖

影相有色差

呢個咪我hesitate個位...

求評 me fd子話果頭有間食拖羅飯唔錯

我都覺
會消磨意志

淡小小？

飯飯呢啲經驗豐富，條友咩心態，飯飯好清楚

[member][
呢種色但黃少少 我諗

唉

我好想你~~好想你~~卻深藏在心~~~

不要再

做！爱！咯！

咁都唔係好黑姐屌

大把女仔係咁啦

膚啊，我內在美呢？

屌人地要又白又滑

又白又滑果d會唔會揀佢先

無外在美談什麼內在美

唔知喎咁我又
我自己又唔特別覺得佢好正
但我身邊啲frd話佢j得過

如果可以有示意圖就好啦~

over over , 而家話題係咩?

希望有啦

唔係又要打搞伯母

男女糾察隊第二集

繼續都係討論緊榴蓮ge愛情故事

我比伯母你啦我真係諗唔到有咩示意圖

原圖都收貨架我地

屌你老未呀⋯⋯

做咩

咁我都潛水先. 愛情故事唔岩我

唔洗理我
你可以開新話題

又要食飯啦

我唔ok

依家d 90後Lunch竟然自己食都唔同同事食，扮哂魚蝦蟹！

屌

喂啊~~~~~~

食少少嘢好喎

食啦食啦

去左間餐廳，白飯任裝

我多數食一包太田就算.

完

找對人 偏錯過

有無人成日覺得比人偷錢

白飯 飯甜味好正

尋日先有單咁既野發生 不過係老人家問題

不了

可以聽埋
張學友 - 不只有緣

歌詞真係好正.

人人在怨 何處找對象 難道靠地圖
然而為你 放開腳步 從未有迷途
緣份無從預告
不相戀 不清楚 不知道 誰好

你以為佢地真係成班人食呀？
個毒撚陰鳩你咋

出門口銀包明明有$400, 返到公司得返$270 除左食早餐邊有用過錢

入八達通？

可以剩係食白飯

有冇人日日返工都等放工，等出糧

可以剩係唔食飯

Diu, 好似係. Thanks

會唔會係早餐已經130蚊

等出糧, 再出糧比人.

每粒都白雪雪, 又甜

唔洗客氣

我已經係唔帶袋，兩手空空返工
夠鐘就兩手空空走人

好耐冇見過柒得咁應

每粒都臭飯味

何必呢?

肚餓 食飯

得啦～大家都明架啦

今日食椒鹽豬扒飯.....

[/quote]

係啦, 大家都明架啦

有冇人唔鐘意用銀包 覺得每次埋單都要打開拎出黎好煩

椒鹽肥妹

你日日都食外賣？

你食咩早餐百幾蚊 , $32 沙嗲牛廚師腸麵

有人煮俾佢唔食

肥妹食碟飯仲大碟過我
睇緊佢食唔食 得晒

收聲啦

係呀⋯⋯
煮煮下唔想煮

[/quote]

quote]

今日好難得帶飯

點解D人個銀包幾千幾萬蚊. 但入面得幾舊水

quote]

[/quote]

我從來都未試過帶飯
想試下
但好似好煩

今日銀包, 現金0蚊

我放係手機後面

你拎張黑卡咪得

是日午餐

最憎用套

黑色咩黎

點解唔係青豆 三色豆炒

無套快感

紅米

好地地一粒米, 點解要搞到咁 劣食

紅米.....

你日日d米都咁黑既 健康野嚟

你個人仲劣啦屌

ching ho ball

真心好味?

安全啊，你唔想有咩意外嫁

脫盟絕交

其實紅米冇味
可唔可以唔好咁膚淺？

用套都唔係100%避免到啦

有排試過只用apple pay
但發現好多地方冇得用

白飯the best

quit la diu

同你一樣
成舊飯咁

好 _ _等

收聲啦 去食白飯先

咁唔可以為左0.01%，放棄99.9%嫁

想像下頭先send比你張圖 條友載住呢個野跪

大家都好有經驗

食屎都冇人理你啦

我覺
啲錢轉個頭唔見曬

哇哈哈哈哈

用左套都係得99.99% 不如博0.01%冇事

牛丸
佢攻擊我啲紅米

手機套喎 你無用咩

打柒佢啦 識咩啊佢 食白米多糖尿啊

岩岩爬完飯

佢唔糖尿都係咁架啦 毒撚既野

連妹係黑啲個個

你罵佢咪算 點解要罵埋我

示意圖

佢成日強調自己毒撚呀嘛

呀boo真係好唔可愛

飯都唔食....毒撚

我都想有咁正

不知幾可愛

好得意

呀boo好似怪獸

都唔知似咩鬼

今日心情好 唔罵你

bb乖 love u

似1min 可愛

我心情唔好 我罵你ok?

食個飯姐，咁多頁既

你有邊日唔鬧人架

ok 罵囉 多一個罵冇所謂

靚女就唔區呀.

屌⋯⋯好想打人

咁我又唔會俾人打啵

我揀人鬧

好qq

我成日覺得佢蝦我隻大眼仔

葡萄糖所以甜

咩尻野來嫁

識野

我有攬過大眼仔囉

又要開工啦⋯⋯

好多澱粉

星期1食飯睇多次先

揾小由傾計又好快過了

一齊睇

無野傾過
無時間傾計

好悶啊

我在公司發呆中.

隔離煙腸post有人入左黎爆自己啲性史

大家岩岩食咩

邊頁

個個多藍侵侵

個個性取向男 不了

差d又中伏

等我仲入去睇, 原來係GAY性史
不了

最多試過4p 一次咁多
但會同bf一齊搵3p

今日睇真啲, 得屙day breakfast 同個咩素牛 burger
都係縮沙~ sor~
好似無拖羅喎~

你含住我 我亦含住我

啱啱食飽飯 等收工

佢男友係瑞典仔仔

太陽哥今日咁猛呀~ 咁多雲都曬到隻狗咁~

一陣落雨.

aids未

佢好高要求架 唔係大學生 唔高大靚仔睇唔起

why you know him so well

佢好正架咩

點解你會知

話說 hktv mall 買iphone6 3200蚊

翻新機呀?

有人講過 我咁岩掃到

我呢邊落下又停下

咁唔知啦
正唔正都唔撚睇女啦

厚福街都唔係人行既
btw巨已乳

你係咩POST掃到

你有興趣啦⋯⋯

佢話係原裝行貨
我自己部6都就打柴
係時候留意下

我試下比你鬧~

btw 問多句, 你地咁嘅關係維持咗幾耐呀 ?

乜鳩

堆秒回post

MK準備落雨啦

法唔法國intern post巧多MK子-.-

其實呢邊都有一舊大黑雲, 但又見到個太陽好猛

埋緊黎啦等多陣啦

法國

清, 何謂gieves&hawkes

男人做狗都唔帶遮架~

知道係賣衫既鋪 但係有冇其他意思就

我都冇理佢
好似好串咁
又話咩講明gieves & hawkes仲問有冇人著suit
我心諗

佢係咁 睇佢覆post都狗眼看人低
覺得人地同佢唔同level咁

佢高LEVEL極咪又係INTERN?

仙草凍鮮奶

屋企有小小錢咪當自己high class 不過心照啦

無言的 一公分 侵襲我心~~~~~~~~

做咩呀

上司又燥底亂噴人
今次想唔撈

遞信未?

一封信丟落佢對肥仔波

有冇勇氣~

A仔關注既都係呢啲

腦已洗

分手未?

有油

我又忍唔住想笑

點解煙煙下腸又會講到落老蘭jap囡

你暪住我 我亦暪住我 太合襯

大師著西裝都唔會周圍同人講套衫係邊買 買左幾錢啦

大學多mk子

唔好啦柒

你唔好學ok?

係咪講緊我？

1億富豪帶玩具手錶
1000萬身家帶隻勞

係呀~

我都想知

爸b

睇氣場，冇有錢仔氣場，帶ap都只係毒撚

hoho仲讀緊書?

有人一路吹水一路飲就好易入口架喇
之前一支vodka,邊食餅邊吹水邊飲
飲下飲下自己一個隊左1支

飲酒版呀

讀u最多呢d充大頭鬼比人當水魚咁湯

落去飲野 一句大落去 你咁有錢唔係唔請啊嘛?
好廢lol
就會有人掹張卡出黎

老實，我唔撚信一條友隊一支75cl 40度

咁飲一餐要幾銀

咁樣洗唔洗幾千蚊

要

又關你事？

一個人幾百

我好掛住你

係呀，下年dse

siu six mei

有錢就任性

諗住平靜D咁講唔做
而家我搵緊冇手尾未搞掂

哦

小弟做過lounge 自己間唔時都落bar
從來冇見過有人可以

人頭2-300啦 如果冇開大酒 齋對啤
人少少咪千幾買個教訓lo
人多就

你係咪同佢講咗喇？有冇回你 me2~

跟有錢仔去基本上都唔洗帶錢

咩卡

我試過飲200ml ,暈撚到仆街。

而家D大學生可以經常拎幾千蚊萬歲

早啲教我呢招嘛

我得呢句架咋

學生卡啊屌你老味

都有人有附屬卡ge
但少lo

你個 open question 點解唔關呀 ?

充大頭鬼咋
同埋真係大把人係還min pay

隔離個post好正，係唔係都吹到大一大先
大學生係精神既

有無重點呀, 唔得閒追

好想我對班友冇咩興趣

damn個beat先啦屌

多數都係：我做左xxxxxx.
比人篤爆左
係咩，都差唔多,我冇睇清楚。

佢地話樓主潛水既

點解可以推得咁快

隔離POST有人CALL 3P喎

哎屌 差唔多姐
跟住就輪到下個搶mic吹水

咩post

返pt返到吐血就係為左呢d

好耐冇見，你最近好嗎？

大學生煙腸
搏盡 點 無悔

糖糖肯定成日去
mk仔

樓豬又返返過黎啦

我拎去旅行好過 威一威要咁多錢

唔係點型啊
大學生係搏盡d架啦
無悔

今晚去睇刀亂live viewing 順便apply 戲院 pt
(如果嘉禾等人用)

搭唔到嗲

小妹咁毒 邊有人邀請我去呢d地方
聽翻黎架咋

你試下去囉於b😊

呢邊有萬幾蚊卡數已經講到好大件事

大學水魚真係好易劏
尤其D友要面子, 搞到成身卡數

我分緊俾於B啦

唔識飲酒
請都唔去

佢hi完我

End

同埋約絲打食糖水

分啦分啦 俾晒我啦

4千蚊點萬歲

有冇人想約小妹食糖水

想打柒你多啲

邊個 hi 完你, 唔要你 ???????????????????

睇左尾幾頁, 飲vodka條友唔好再吹大D

你集齊左七龍珠召喚一分鐘未

cha la head cha la~

12度果汁喳，我都冇睇清楚，可能係掛

係人都鍾意認屎認屁架喇, 成支隊晒又點播~

有少少暈

搵唔到既

31頁左右開始

你地係咪禁到個post上熱門

仔一條友隊一支紅酒都唔止暈暈地啦

預埋我

痴撚線
唔好搞我
真係唔關我事

6咗幾頁 mk到我唔敢睇落去
完全就係個d 撩下你 睇下你乜料 個d語氣
: 點嘛 星期6有乜搞啊? 落老蘭?
: 唔係啦 我毒撚黎
: 我都係啦 講呢d
:不過約咗個絲打食糖水lo 但唔靚
: 哇 男神啊!! 有冇圖先？

柒到唔敢睇

上次幫新郎頂酒, 吹一支紅酒
係感覺到個地下浮起. 之後個頭好撚痛.
以後都唔飲..

見到啦 屌 落club邊撚到會一個人堆一枝
你估啤酒呀

未飲過酒 但擔心飲左會出事

你指係咩出事?

吹撚到

好飄牙 好ture亞

1x %呀

叫得vodka 九成都會溝 一個人飲哂成G

我有6份REPORT要做
而家做好左5份, 剩返一份好唔想做

一支紅酒其實唔係好多咋

我朋友話溝果汁
但我懶得溝

好型呀

落去溝redbull就聽得多 溝果汁就

嘩你就黎做晒啦

都唔少人neat嘅...不過唔係一支囉

eg. 發酒癲

我今日都停工咗一日

冇 冇搵過佢

利申毒撚

個多蘭究竟係發生咩事

Vodka neat既話好似飲火酒

我知唔係好多呀. 但係紅酒比你既HANGOVER好辛苦.
暈都唔緊要, 又脫水, 又頭痛先慘

問左好耐gieves&hawkes是乜都冇人答me

而家開始既話今日就做得完, 但好懶唔想郁

我真係飲neat vodka. 每日兩小杯

下禮拜先啦

角吾角一講忍野呢度d人就好興奮

答左囉 無視我

而你心中亦無我

咪牌子名

好辛苦喎乸喉

不過我飲過一隻日本既 好純唔乸幾好飲

好訓d?

呢到大家見識少嘛
1萬卡數都講左成頁啦

利申毒撚

好想隻多藍離開我個post

咁多隻spirits最憎vodka
明明就除左酒精味乜味都冇

法國d人好MJ牙

飲紅酒健康啲

連妹中意shisha

我憎whisky多啲

我記得呀大師
但我都係鍾意威士忌

1萬可以萬5次歲架啦

睇廠, Beluga Gold Line 係好純好滑.
我搵緊 AO Vodka (Made in Japan) 呀.. 搵唔到呀. 我貴一貴都肯比

whisky好飲過vodka...
vodka真係好似雙飛人

特登GOOGLE左gieves&hawkes
d 圖片好GAY, 唔知點解

你有冇飲過大英VODKA
有Jasmine Flavor / Earl Grey Flavor

歪? 覺得型定中意入肺個感覺？

因為佢真係gay

白蘭地岩唔岩?

認真？

呢到其實都有幾個酒鬼

窮學校飲黎飲去都係grey goose absolut

利申唔是
一條友飲唔到一支75cl vodka

我大學未試過俾人叫去飲野

個個都好似好飲得

grey goose算係咁啦下嘛
absolute就用黎做house都費事

唔覺得型
純粹係中意shi到個人wing wing下

利申垃圾 飲醉左會發癲尻叫

係咪真係貴一貴都肯比架 ?

Absolut真係屎黎

Earl Grey

垃圾

absolute垃撚圾

我掛住你

我上一支好撚貴買2000蚊.
最近果支980蚊.

有係咪要先 ?

爸B有？

講起食煙, 做乜呢排成日有人用個套笠住枝煙

老老豆豆
佢講到咁我真係死都死番十支八支比佢

AO ?

一分鐘

好拎D

隻手冇煙味 食食下唔食會熄左

牙唔會變黃 中指同食指又唔會變黃

你又要 ?

係呀~ 呢支 ?

唔要

枝煙係個套入面好搞笑

係.

我想知jasmine個支邊度有得賣

朋友的爸爸不見了， 八達通最後記錄在 鑽石山 , 他有腦退化症友走失紀錄. 如有巴絲見到， 有類似男士， 請通知警方.... 感謝各位

決定爆一爆份REPORT先

話時話 有兩隻 唔知邊隻
係成隻手揸住 有隻係煙嘴咁

我都要
不過我一個月後deadline

好靚

電子煙呀 ?

嘩屌!!!
幾銀 想試

同我聲個hi，無下文

我支Earl Grey都係托朋友係UK帶返黎.

糖err做咩係咁攻擊人地

你想有咩下文

屌 我個frd岩岩先係UK番黎

起雞皮

做乜鳩

又話爆 report

now do

所以我走左

糖er就快食到絲打

你地係咪要買酒架 ?

ching好勁 小妹鳩拜下風

AO , 開價

要問下先, 認真就幫你問~

嘔個種感覺好難頂
飲一杯都想嘔既人

認真, 不過如果你係網上買就唔洗問.
因為呢支野值幾百, 一陣計tax加埋 千幾就無謂

我個 fd 賣酒的~ 你 budget 幾多 ?

屌 我想加入戰役 不過費事班煙腸過黎搞搞震
陣間G道自己咁細小 係到哭

浮狗都未驚過喇~

下
你shi d乜 點解會shi到wing

btw 如果真係識shi好傷肺架
睇住黎玩啊
雖然我見d人都係到喉唔到肺

入去玩下
玩完出翻黎繼續做野

你比個價我就OK啦

有咩下文好呢

其實可以去相熟既酒店問下 睇下佢地入貨可唔可以幫你入埋

飲住酒shi

就係shi得多 跑兩步都開始喘
已經唔敢再shi
到上一次兩個月前

AO 好少地方會入...

1支 ?

佢地講下正字咪幾好

係班老MK臉前講走

糖兒華麗留名

係喎~ 話時話~ 8 月尾會去一轉, 幫你買支咪得囉~

緊係啦

佢地見到自己吹水比人踢爆已經嚇到9縮

問題係要搵到.

係日本都好難搵 ?

屌 咁小心d啦
又貴 shi+飲都4 500
睇住個身子啊

立法會玩撚完

其實啲符水係咪真係有效

成班人shi住飲都好平
我啲frd好廢
一支紅酒一支whisky就收晒佢地皮
都係300度

你都未
佢地點會

見到大家咁講 me都要去chill chill佢

我覺得自己乖左好多

U算吧啦 學下於B ok

慎入!!!!!

笑到隔離位望住我

我都笑到仆街
然後就比人叫左去做跑腿

我冇frd啊嘛

btw 幾多個啊? 2隻就完?

Me好耐冇出過去飲酒

6個 有啲廢鳩係一飲有氣既野再加大酒就會嘔

300蚊可以呼吸幾耐
可唔可以逃離煩囂

水煙牙？定weed

水煙牙

我係典範黎

佳記隔離成日楝咗支係度~

係咪真架 ?

頂你

我今日攰到隻眼打唔開啦

300蚊好似成大枝 睇下你點食
不過仲毒過煙 仲冇咩感覺 所以 300蚊淘寶好過

仲有好多巴基爛坦棟係度

我去開個間$180
11點幾shi到收鋪

dq哂成個立法會啦 反正有同無都無分別

另外果啲都冇做錯...點解要DQ....

佢比人Dq得多要搵人陪

Gphone又吹雞啦

where

Tst

超G 1000億is ok, 批

你好粗俗呀~

一個人去食水煙 泰毒鳥老姆

gogogo

好憂鬱咁食可能會有人埋黎請

俾鬼佬

屌 攞彈鳩唔記得拎單又要行番轉頭

咁嗨我做咩

嗨~~~~~

wt is this?

個咀唇好乾
成日咬甩左塊皮留血

[JJ 插沙跪求] 有冇人知泡仔 BTS 最新 album 叫乜 Q 野~
無就今晚出信和~

蛋糕

你無 lipstick 架咩 ?

無

咁好服待

對上一隻2016架喎

下~ 叫咩呀 ?

想買埋海布~

呀女做左咩好野 有禮物收

係咪要唔應機

其實係飯兒自己飯

WINGS

冇~ 只因係我個女~

捨不得~

我同於B冇既

覺唔覺今日好難過
做左好多野都只係4點咋

btw 有無人擔心過香港會有恐怖襲擊

btw 腦豆
佢地就出新碟架喇
出個陣提你

幾難過都陪你過

今晚信和等~ OK ?

覺 我想快啲番屋企

我儲埋左好多野一陣搣

Ok

好呀~~ thz~

腦豆 睇唔睇到

幾時收工呀一分鐘

童年回憶好緊要~

佢收咗好撚耐喇屌

Wings呀係
2017 version叫wings you will never walk alone
好似係

如果我爸爸會幫我撲五月天飛就好

等埋你

細聲啲

今年睇左一場
好正呀

收到~

無得網上買?
你有無信用卡?

唉
得啦我自己摺埋啦係咁
bye

又一個五月天迷

聽日就放假，努力挨多幾粒鐘

睇到睇到~~~~

巴打衰咩

你呢2個問題我大笑左

仲未忙完呀?

呢度好多？

我其實有諗過好似上次地鐵放火單野咁，如果有人唔係放火，而係其他更嚴重嘅，會點

唔好呀 唔好走呀

唔係fans 唔清楚

已閱黎架 屌你

有加班呀

keep住黎嫁啦啲野
邊有做完
我今日上多左水嫁啦

死q哂

me 間唔時有個叫瑪莎控既絲打入黎

thz~~~~~~~~~~

我笑唔出

法唔法國紅名九成都鐘意五月天

公司開始請人未呀 ?

出街唔好淨係望手機，要留意身邊嘅事物

未見過咁嘅~

OT

一齊Ot

返緊工又鐘意五月天既入黎吹下水（111）

有人黎in囉
不過好似冇乜聲氣
個同事下禮拜2 last day啦

其實我係睇完個演唱會先入坑

但啲新歌有啲勉強 (唔好打我)

咪住先, 你地推邊個架

做死於b 樣都殘啦

工已收 各位要加油

下個月會唔會見你唔到

阿姐話我工作量唔會點變
我唔知係佢講黎氹我定點

你快啲煲湯比家姐飲喇~

我係ex鍾意聽
比佢感染到

睇蛛蛛俠~~~

老姆 佢問做咩

今日無人陪

收聲呀 你今日冇人陪咋

過黎 sky 一齊睇~

煲佢都唔飲啦

已閱
無得網上買? 有
你有無信用卡? 有

我個世界好細 朋友又唔多個

飲呀飲呀
你煲我就飲

你煲過咩湯 ? 我幫佢頂~

邊到嚟 我唔出城

the sky?

yes ~

嘩~ 做埋啲野先~

好乖

我做完啦

想飲咩

恭喜曬

搞完D ON9 pdf merging.

我一陣都去睇刀亂直播

出嚟要成個鐘

訓醒

做晒暑期作業可以升職啦

DLLM

咁買唔買到牙

正廢青

買到 不過我唔係fans 所以唔會買

未交呀

好叻呀你買到
我由開賣個刻開始f5到賣晒個刻都未成功入過個網呀

server太廢?
用cityline?

唔是要露營架咩

榴槤妹我訓埋街都買唔到呀哈哈哈哈哈

咁 早 知 叫 已 閱 巴 幫 我 地 買 啦 哈 哈 哈
佢 咁 叻 買 到 哈 哈 哈 哈 哈 哈

人太廢 好似係

利申 訓街都買唔到

要一次過幾部電腦同時進行先搶到

我手機iPad 電腦都唔得

6部電腦一齊試

afford唔到6部電腦

見你好認真問, 忍唔住笑左

有冇人知邊度有蜂蜜酒賣

我都唔知點應佢
好想問佢衰咩

做乜啫

返緊救生雷暴驚告，好撚悶

咁多救人員

落去游下

有雷暴表示興奮 可惜我已出工

我諗你真係唔只廢青咁簡單

水都未識游表示

a仔笑得好慢

好少搶演唱會飛 唔太明白

由佢第一句有冇信用卡我已經爆笑左

岩岩先做完REPORT咋

痴線
好好笑

唔洗搶都知五月天啲飛不嬲都係秒殺

於b 我嘔血

日本，send個信息叫佢買

我淨係知楓葉國有

原來係咁
sorry for 無知撚

咁講啦佢又無錯既, 上網真係可以買到架

毒撚一吻換五月天飛 制唔制

oh 你終於為自己既無知覺得sorry
i feel sorry for you too

我淨係識潛水

點毒法

機場免稅個D鋪頭有得買

ptgf post個堆/海富M記個堆

應該大把人爭住換

要脷疊脷

次次都上網買到

想象唔到我地三個居然係同年

好日都唔去一轉機場...最快都要9月

下年真係上網買算

你唔好咁變態啦

同年既都係咁上下 好彩小妹唔係同年

咁利疊利 呢

希望今晚仲有雷

COME!

仲有我呀

山頂位 蜻蜓點水
中間位脷疊脷～摸身
頭等 上床 大家揀咩位

諗起都覺得想死

收皮啦你

收嗲啦

我00後

同已閱上床

我法國 臨瘋 佢做個套 使徒行者幾好睇

ching 唔好人身攻擊 我地個角色設定係毒撚

你對得我住？

生出黎既都會係好種

三個一齊咪得 糖er屌hoho 已閱屌糖er

咁hoho屌邊個

你坐左幾耐監.....

原來你鐘意已閱

男的也好~~
不會懷孕

唔知幾多10年冇睇tbb

我屌返已閱

ching 你都係岩岩好兩個十年

唔do了

人型蜈蚣定無敵風火輪

已閱
你有女喉喇

遞信未

why not both

不了...

俾於B罵好過

成個下晝冇做過野

john 唔 john

點捨得鬧你呀

不了 食花生

好撚攰呀條頸同個膊頭

你好抵錫

遞了，輕鬆又自在

試著說肩 不要說 膊頭

肩係膊頭

食埋六日先走

肩頸痛 冇膊頭頸痛

收嗲啦你

叫佢比封靚靚仔仔ge ref letter你袋住走lo

試著說 我明 不要說 "試著說肩 不要說 膊頭"

客氣說話何足掛齒

要去按摩唷

我都想

我中文係咪差咗?

!你點知架

點解到我唔明

幾時放監

今日可以收7點

泰弱

歡場無真心大家明咪得

你地好變態

糖er都係想做你想俾人做既野姐

下星期吧

做完~~~ 但臨放工又有新野~

無晒人~

去晒淫賤派對啦 冇叫你咩

你唔去, 我唔去喇~

呢句真 女神姆唔去 冇人去鳥

你去邊呀一分鐘

準時收工咁好

連妹可否出黎解畫?

去...去接你放工呀

姆姆你冇心肝啊
分手

想同你做變態野

唔好啦, 有咩唔好我改啦

[型男] 話自己正常樣就係嚟啲

歸類為ptgf幅射樣

返屋企飲你煲嘅湯

痴線

今日係
西紅柿土豆蛋花湯!

求 mun 姆姆衫尾入場

審神者全面進場

情信 ?

哎屌

做咩今日咁冷清

頭先好熱鬧架~ 我一入黎就走晒~

...what

你咁遲先出現

5分鐘後收工,差唔多訓左成個晏就

headhunter打黎唔敢聽

星期5全世界都5點收工

除咗我

轉工啦姆姆

啲人話好mk

除咗我

小由~~

難得有野做丫嘛~

成日都唔蒲頭咁制

想去你度食碗粉~

你那眼神有幾秒像愛情

等我今晚摺紙飛機先

唔係掛~ 最多做咗個零鐘咋喎~

咪啦d headhunter好撚煩的

放工~

大家 week end 玩得開心啲~

哇
我d淘寶到曬啦

祝你女女收到之後錫曬你啊

今個禮拜又俾人當汪汪撚

飛機杯?

豬肉

熱到呢

我屌你老母

好想睇啊

笑到我哭左

點解冇chorus架

我都未收工........................................

依家啲學校夾band有埋和音手

收工

你今日又唔上黎

點解又係呢首

呢首聽人唱多笑點

上條毛咩....
十萬尻樣野等著做...
操死

OK我bookmark呢首歌叫佢地唱

黎啦，我比多幾粒雲吞比你

劍叔

對蝦敏感仲俾多幾粒雲吞 小由好毒

邊個對蝦敏感

小由係邊樹做呀

樹大singcon首她說

天水圍啊

我飲歌

地址 please

咦～ 我講過咩？

我鐘意修煉愛情多啲

修煉愛情同學不會我覺得易發揮啲
她說太柔

係地鐵見到條毒撚玩love live 好撚恐怖

對唔住...

旁若無人，手指在屏幕上快速點擊，身體還帶點節奏
媽❕好毒呀。

sor lo
收翻埋

咩黎

咁遠
送多杯冬捏死就考慮下啦

Virtual pop stars

我見佢玩得好撚刺激

唔好阻住我呀

無啦啦有條女 facebook add我

有女送上門

大師厲害

唔撚識佢果度死

自來女

有運行

係有閪屌

你唔好成日撚屌閪啦

人戈[img]
傳聞條女個樣

Sir,我刪

第十一幅同第十二唔同樣
再加上睇第十二幅覺得似過氣MK蒲妹 不了

點數第幾幅..？

有圖片模式

有得屌你屌唔屌

唔屌 都唔知第幾多十手

搵到啦，我屌！

你 都屌

屌,人一世物一世

有靚女比我摸，緊係摸

我都屌

大師幾時變到咁雜 乜都食

我靜係摸 過過手癮

有咩感覺

白白滑滑好好摸嫁

女仔PE堂係更衣室成日互揸

比你發現左

跟住就俾人鬧遲出去

男更衣室都係..彈jj

真...真的嗎

呢樣唔知 PE堂食花生

一係捉住你去磨燈柱

ching一定係俾人磨個個

我太肥啦⋯⋯
無人搬得起我

摸兩下姐..唔會遲既

我唔信

係好事定壞事

要慢慢感受

其實磨燈柱有咩意義..？

我都唔知
我淨係做睇個個...

幾條人搬起個人腿張開 同門呀 燈柱呀 硬碰硬

［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（111）

開定

睇來你試過

我得個睇字 冇人夠膽搞我

999

1000